下次遊行播不屈進行曲！！！

好多人識願榮光歸香港但唔識不屈進行曲
其實呢首都好有氣勢，更加似軍歌
下次遊行應該播埋呢首

嚟緊仲有個新版，旋律更加好聽

係致眾定告眾？

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推

來同行

好多人直頭唔知乜黎

為大義 來一起奮抗戰
讓熱淚 和鮮血 沒白掉
銘記 眾同伴獻身 約誓

Push 甚至可以大戰前一齊唱呢首或願榮光黎振奮下士氣

Push

告眾
但我覺得致眾順口好多 返唔到轉頭

新版！